啱啱畢業應該比幾多家用

今年FG 啱啱搵到份文職
人工萬3左右
仲有學生貸款要還
想知咁多位巴絲係比開幾多家用

3分1 me比

十萬啦

唔俾

睇下屋企咩環境,

有錢既自然唔會在意, 唔洗討論

唔等你開飯就比住<2k先, 要還Loan

等你開飯就最多比1/3

0

未去到要等開飯 一個月大概要還3k
仲差十幾萬